秒回

比象巴亂入搶左1001

唉......

開始生b 喇

點解要咁

哭緊

柒撚到

平時用唔用套

未結都唔用喇

仲諗住你唔生

爸爸

象爸其實係虧既

老豆 想生女定生仔

請唔請人

到時直播

曲線自爆

放工

鄭絲

象巴：530 放左啦

佢做

叫佢一齊打機

可唔可以養我

你明明都唔洗做

晚晚打機

點解要咁樣對我

藍瘦香菇

唔好再咁sad啦

象巴
今日做廢青感覺良好

我仲未平靜到自己... 好難接受

yo bro

廢青日子唔好過
一兩個禮拜就OK 成個幾月咁人都癲
已癲

黎我度訓

日日食營多

呢幾日都off做廢青

我一個禮拜已經頂唔順要R工返

唔想見你

我呢...

一齊啊

就黎做譚仔大股東

WHY

錫我

多謝你地預埋我....
我好頹.... 好多負能量

象巴正解

從未試過唔頹

廢青巴

頹撚到爆

請我做你助手 我幫你打低所有米線舖

Pt食勿演

雞肉>>>>>>all

竹笙中辣 麻辣豬耳

食辣 = on9

清...清湯

見親女人講完依句轉過撚頭就有仔

其實嗌十小仲柒過清湯

你肯認啦咩

象仔

你又做咩事...

見太多了

我有錢都會加畜生

我可能係個例外

瞓咗好耐

陰部乾澀

我今日迷路

可能你轉過頭又有

睇親個廣告都諗起衛蘭

冇！未瞓過！

有冇睇廣告

adblock

幫我

我啱啱望到對住嗰芒笑左出聲

有冇ching行過去啟德郵輪碼頭？

做咩

我今日係個度唔撚識走

BLOCK9晒

google map

而家開始每期買六合彩有無機會買到樓

教我點係電視裝adblock

琴晚發夢見自己紋哂身
仲要好撚核突果d

冇

唔好發夢

谷歌meg=垃圾 條路冇車入

十世無睇電視 sor

咁即係無可能買到樓 針了

祝巴打求愛成功

針拉

紋咗啲乜

好撚劣果d圖案
唔記得係咩

女追男隔層紗 男追女隔座山

有冇人心情突然不佳

每日都不佳

還好還好

攰

那就好

最緊要係 我開心

點呀

冇點

可摸耳攬住你哋

唔好信 連登冇c打

如果我唔知 咁我做咩講女追男
唉是撚但啦

me too

咁你自便

耳仔可以摸 攬攬就考慮下

我地幾時執返把

唔準

九點

頭痛胃痛喉嚨痛 是咪就死

連登冇愛

攬我

冇咁容易！

沖涼先

攬緊

吹我耳仔

搵廢青吧！

廢青係個外冷內熱既漢子
而我係個外冷內冷既雪條

雪條會熔

咬耳仔

雪雪聲

痛 但爽！

有女食的地方就會有我

難聽啲講句
除咗我
連登未出現過靚女絲打

我想食你

come on！溶解我吧！

好撚辛苦 不如了解我啦老天爺 日日都要煩佢 瞓著發夢又一定見到佢

你食飽左先搵我

你又有嘢？

係絲打我都岩

你走，我已經心有所屬

大家一齊叫春啦

who，我有咩比唔上佢

自爆不了

我post親都係講佢

做乜啊

扮下on9仔啫

你有冇無聊on9到咁

有少少眼訓又唔敢訓

on9999

唔知點解係咁re loop隻吃鯨魚的人

Ching sick gor

食埋糖水飽到仆街

甜到仆街

開心

打機

圖？

返緊去
不過唔打太夜，老鳥

呢句真

4879

識貨呀屌你

唉

今晚早啲瞓 發個靚春夢
各位早抖

G持

綠豆糖水

想早瞓

想下好喇，想下又唔洗錢

jj痛

我琴晚三點咪出現咗囉

也許都忘記得一乾二淨吧

唔知呢

食飽飽

fatfat啦

差唔多兩日無食菜

無屎屙

晚餐食左西蘭花

一日痾兩次屎

每日屙一次 好健康

貴貴貴 中六合彩再買

秒回post 不再秒回

無人理

對女人真係唔洗太好
一有個好小小既男人出現就轉晒呔

反而愈對佢地衰就愈痴你
咩世界

唔適合好人居住嘅世界

惡夢醒撚咗

發左咩夢

晚晚都係個ex

好想食朱古力包

今晚決定三點要訓

係咩bb

好撚辛苦

結果都係無早瞓到

巴打唔係今晚要留守咩

永不留守

聽日洗唔洗扮工

唔使 我係呢度著名廢青
有工返我就唔使煩
有工返就唔會咁遲瞓

係人類既bb

我都係廢青

做咩唔揾工呀

唔知搵咩工

G絲

喵事

象爸又瞓廳

三點幾 我講嘢不嬲唔算數

月巴加油 我翻去瞓啦

88 我都唔留太夜
其實都係上下網 hea下

屌仆街
同象爸，廢青，走開 三個日日打機打到三四點
想訓都訓唔撚到

DEL GAME

一早上左床
bro你唔打機有咩做

我淨上網可以上好耐

咩網

流連reddit YouTube
啱啱google search下啲figure 欣賞下 咁又一個鐘
諗買嘢又可以search幾個鐘咁

咁好
我得fb lihkg
figure 想要個幾隻又冇出得靚既

時間過得好慢

咁型上reddit

想要邊幾隻

好耐冇入過嚟

多嘢睇嘛 reddit勝在咩類型都有 而且討論質素高
香港嘅少眾嘢 果邊係好多人討論

你好

不好

唔識睇個interface

date a live - 時崎狂三
花開物語 - 鶴來民子
fate - 英雄王
境界線上的地平線 - 本多二代
海賊王 - 艾斯
全職獵人 - 基路亞
魯魯修 - 魯魯修

諗住咁多先

睇睇下慣

Hello

今晚又high high high

嗯

？

再給我兩分鐘

訓唔著路過

唱下歌姐

明白唔明白

鳩噤下又四點……

你係度做咩阿

唉我明明講好三點訓

我仲未知道你係巴定絲

重要咩

我見你傾左好多日我先問下姐

不知不覺又4點。。又浪費左一日。。人生真係好無意義。。

今晚食左咩

音競

老G

黎咗幾日啫
發現好多個秒回post都係你開

再傾吧 要下線去訓

冇食野 懶得食。。唔餓到最後都唔想去食野。。

選手

想同大家傾計

今晚啲名咁過癮

咁樣真係無意義 唔該你聽日食返餐三哥補返

出街太麻煩了。。而且食親三哥都肚痛。。不了

飲水啦 望

聽日打算去書展 有咩要注意

唔係掛，咁你鍾意食咩

唔落床了

扮睇書

自己衰 11點去咗訓 1點就醒咗

雞雞睇開邊本cookbook

睇囡/囝

前幾日same，捱到七點先訓得著

1

上網睇多 無買過cookbook

2

睇你

3

唔知聽日講唔講得切12點前入場

12點前有咩特別

咩網煮雞最好食

好似10蚊入場 唔知仲有無

雞雞都唔秒回嘅 你呃人

無焗爐，想試下焗都唔得

唔差個少少啦一年一次

黎啦

我都無

咁你又啱 不過都要我起到身先得既
聽日書展收5點

蚊少少，呢幾日都訓得五六個鐘起身好似打仗咁

我琴晚5點訓 9點幾就同我醒咗

我個鬧鐘11點半響到一點 每八分鐘比我㩒熄一次都起唔到身 差啲遲到

我每5分鐘就較一個鬧鐘 但無次係起到 只會仲遲咗起身 雞雞返工？ 係咪農場

仲返農場 唔想比人食 只有我食人

雞食人

頂 咁夜都有蚊嘅

等啲人唔好成日恰老雞

一點見到隻好大隻飛得好慢，而家唔知去左邊

Weak 先 聽日見

水都係

早

我仲未訓

準備番工

16頁lm

岩岩經過九龍灣

搭車經過

好眼訓

咁早呀

象巴呢

怎麼你 捨得我 血肉淋淋

無奈 你是人 你是人 你是凡人

捕與獵 大概是求生本能

我知

好悶

早……

早左兩個鐘起身啵

一個鐘*

你交左學費未

未 過幾日先

一次交一年定season咁交

每個sem交一次
好撚貴 有點後悔

幾銀？

每個sem兩萬五 兩年十萬

嘩，借窿呀？

單排殺六個 屌你老木

有6連？

你就是吃掉鯨魚的人

？？？

前面條女好香

意為有6連殺

痴漢

正

笑出聲 依位會然好撚癲

嗄

唔好再快啲

咁話我
嬲右

其實依句野我港左好多次

你知就好

開心大發現

又有人做外賣仔

外賣比我

唔入離島sor

up乜7

俾你發現左得好得閒

熱到仆街

好彩無出街

田絲召喚

呢度得我會連續一星期唔出街
敢寫包單

咁你沖唔沖涼先

好耐冇見田絲話時話

沖

佢出咗去吹奏Mos Burger

田絲終於搵到工

Cow 下出下街啦

Cow wt7 下

屌係喎

有份開會

Cow 靚女囉唔通cow 呢度啲老人家咩

dc

老雞既上級 係大笨象

D絲

marvel

jump

等陣去教波

教女 ？

雙手教

個headset賣貴200
狗也不屌
走

圖

做左成世人都係第一次訓到五點先醒

搞咩黎

好眼訓。好攰

唔知 比兩老話

訓左幾多個鐘

未收呀

點解個個都咁講

廢青技能

唔係唔使瞓 係唔使返工 所以好撚得閒
我每日最少瞓八個鐘的

大象巴 = 伏

都最少十個鐘

邊到食

象巴=新假期

同求

愛你

我諗起果首我屌你老母新假期

我都係
但啲餐廳有時整嘢真係好撚過份 分分鐘我煮都仲好味

唉屌，仲未走得

迫地鐵 好辛苦

見到象爸

收工啦

教完班細佬命都短幾年

有車

搭到三水補

今日d殺人戰績唔錯

收工

又俾人屌

邊個夠膽

象仔幫你搵到工嘅話你要以身相許

佢老婆唔肯

兩老

我立即

唔去書展都俾人屌 on99
??
???
??
幫你慳錢又唔得
借啲意又再話我唔返工

咩借機e 姐

隻黑人次次睇都覺得咁靚

你講咩

借基二

??
???
??

謝既已

老雞使唔使去睇醫生

鄭己而

遮尐而

烤計而

啦啦啦

哇哇哇

打到黎

難食？

紅豆沙

綠豆沙

點紅點綠誇啦啦

花啦花啦花

採菊東籬下～EEEEEEEEEEEEE ~ 以退為進化

仆街好肚餓

我的愛開始想你啦

有得食

食乜春

pizza

爽啦

夏威夷風情

Pizza hut定芝脆果間

好耐無食芝脆雞

月巴的一天

月巴的三十天

月巴的一個月零二十三天

月巴轉基的第一天

很多天了

差唔多個啲

有冇買過村果間pizza 鋪

好撚飽

比卡比卡

叫開pizza hut

嘎扣

有時貪平，果間都唔差

喵

男人老狗喵前喵後

果然翁

咕

SOR囉 喵

升級做幹部 做埋分部長 好幸福呀

Pokemon已成時代眼淚
TVB都唔再買了

拉打都係 之前無睇drive想係三色台睇番點知

上網睇囉

早晨咁多位

佢話I love you
即係咩意思

好耐冇見
傾緊咩話題

即係唔係對住你講

I hate you

無話題

好彩啫

Why hate me

me 9 up

有咩慘過識著個on9仔

Too late

識兩個

總之慘啦 睇住佢講on9嘢人都炆

彳亍

月巴

當睇唔到吧

眼訓，早抖啦

早抖

睇埋ex-aid先

sorry

新平成有邊套好睇
淨係睇過W OOO

鎧武 drive 同ex-aid

wizard同ghost都唔洗睇 前者拖劇情+無乜神展開(悶) 後者連主旨係咩都唔知
fourze我都未睇過答唔到

EX-AID個樣真係

但劇情真係同w有番咁上下

我老豆單人ko左隻飛小強

不過ex-aid同鎧武一樣睇慣左個樣就唔會介意

鎧武個樣好吸引喎

呢度傾乜多

諗住睇，但個最終型態真係...！

唔知點解訓唔著

我初頭都覺得樣衰 之後都

但變身動作好型

乜都傾

龍騎神作

同意

成個幾兩個禮拜無出嘢 好想出

係召喚獸型，以招式同武器我鐘意OOO,

各個系既combo都好靚，我買左佢隻全combo cd

出囉

Ex-AID高汁

無睇過龍騎
其實以前覺得拉打好低能 係同學不停介紹我睇先睇一兩集 之後又覺得好正
btw佢一黎就叫我睇decade

Hyper Muteki Ex-aid

龍騎必睇 快啲追返

無力

Final Vent do ~

話題終結者

等我秒回你

OK

多謝你

我都知我應該要放手 由得佢死 希望今次諗通就頭也不回

唔使

人呢

here

屌你

你老母呀

伯母瞓緊

做咩呀bb

龍騎啲技能卡高質到一個點

人生冇意義了

係 全部喺隻召喚獸身上拎
好有特色

between
fourze係咪姐係555

落左契約啲卡會變樣
把刀會由白打變左龍尾

喂屌今日啲人死曬

我都覺得冇意義 比條女飛埋好想死
最後都係要繼續生存

就瞓啦

唔好離開我

搵過第二條女然後飛佢囉

個故事都係好精彩

都係冇意義 點解要傷下一個

最後嗰兩集追漏左
究竟個結局係點
做鏡世界出嚟嗰個明明有實現願望嘅能力但係又點解唔用嚟救個妹

爽啲
傷害轉移

鳥兄你冷靜下

認真嫁
當你見到另一個人好似你俾人傷咁俾你傷你就會覺得佢好抵死

雞

對
雞 全部都係雞
點解要惋惜

其實冇得實現願望
實現願望係騙局
佢只係想選出最強生命比佢個妹

吓選完又冇得代個妹死

結局印象好似係騎士打贏咗奧丁 實現咗願望救返條女 但自己好似死咗
成個故事都係好sad

條女唔係都醒咗咩

報復無用的 可能條女係真心冧你 就唔使飛啦

冇得睇奧丁新生型態

龍騎唔止一個結局 所以好吸引
Episode Final
同TV Special 都好好睇

奧丁連final vent都無得睇

其實最尾都唔係好明
其實一早講明實現願望係騙局
騎士都知
佢只係無得揀先繼續打落去
覺得打落去就會有機會
但結局又整到好似可以實現願望咁

好似話佢本身就係新生

between我覺得fiaz先正
畫面又正動作又多變
幾個型態要用機械control
尤其電影版啲感動位好勁
拮心揀最強人種變怪跟手唔掂嗰啲一野變沙又係好正構思
代返入去而家姐係其實最強嘅人其實隨時都可以係一隻怪物
而且係冇心嘅
ps.啲女係歷代數一數二索就大家自己明啦

睇住佢入卡 但係skip左佢出招

佢真唔真關我叉事

但個劇情我覺得鳩下鳩下
雖然真係幾正

佢之前嗰集唔係俾人插爆左個卡盒嫁咩

奧丁設定係死咗再搵人

好似係龍騎同蝙蝠仔打
龍騎打贏左
蝙蝠仔香左
但係龍騎盒野收左皮
跟住佢拎蝙蝠仔盒野打奧丁
贏左，幫蝙蝠仔許願救條女但係佢自己兩敗俱傷死埋

淨係變嗰堆怪獸都抵返曬啦
十年前cg喎屌你

最後兩三集有課外活動冇得追
當年超遺憾

咁諗就錯啦

呢個結局係我當年買超人雜誌睇返嚟嘅

你好似撈亂咗13riders
Tv版龍騎四十幾集就死咗
喊到我七彩
special版係蓮救真司而死
蓮叫真司打落去
真司選擇破壞鏡世界結束戰爭/戰鬥落去
呢個好似係由觀眾揀結局
劇場版就龍騎殺咗龍牙
同蓮一齊變新生形態打怪 完

kuuga都好正

呢套我無睇晒

好想睇返
當年冇睇到結局

空虛寂寞冷冷冷

睇555
個人覺得高汁

依套野d心理描寫太正
主角中段想救優衣 決定左同其他超人打
但最後關頭落唔到手
最後係決定為保護人類而戰
tv結局就係主角為保護人而死

睇返啦 我前一兩年先成套返睇咗次

你係賤人

吹起吹起風裏夢?

佢又知優衣注定死?

係 好多角色個故事都寫得好好 好深刻
老虎同羚羊

求seed

佢知道左真相
神崎士郎都認左

上網搵應該有 我都唔記得我果陣喺邊度睇

其實我覺得蛇先係最可憐
因為俾人監先會搞到咁變態
最後得到三隻獸都係途勞無功

一開始唔係得奧丁一個睇到優衣未來會死炸咩？

典解也

本身都變態先俾人困住

沈澱緊咖啦 呢段時間好辛苦

我記得好似係因為老逗老母死左+太窮
窮到要食泥

訓唔著又上黎叫春

姐係不能逆轉?

叫囉
大把春喺度

同上面嗰個無得掹一樣咁撚頹

慘得過我拖都冇得拍?

不期不待不受傷害

依句真

我想講 但係好眼訓

喂喂.... 點解你同我個情況有超過一半相似....

雞黎嫁咋

勁

搵一個你真係愛既,,. 對佢又好對你又好

有時唔可以咁快蓋棺定論

唔勁

但係我真係冇feel

勁到

搵一個我愛嘅，又肯愛我嘅
如果有就好喇

有神快拜

雞嚟嫁炸

實會有既...

屌我搵到.. 我又唔係太識珍惜

慘得過我好鍾意嗰個喺我世界消失左
我仲好掛住佢之際
另一個嚟敲我門

冇神
我拜返你轉頭

水泡......

拜緊你

其實你都未答我
究竟係你重朋友忽略條女定係條女要姊妹唔要你

無啦啦聽日唔洗番工
今晚傾到幾夜都得
無訓著的話

唔要
唔會嘥人時間&感情

我拜你唔好拜我

小寶寶 食蛋糕

青青快啲拜

我冇野比你拜到

傻仔
你自己嗌分手就冇得怪人啦

岩岩先番到屋企... 打開左部腦聽緊頹歌
雙雙
風箏
原來只因深愛著
月球上的人
綿綿
一無所有
安靜
軌跡
擱淺

我求吓你唔好拜我啦
屌我A0炸

唔係我開口....

雞就雞啦屌

拜你冇意義嘅人生

你食屎啦

唔知你地點諗...
但我了解佢我知佢一定唔係咁既人

食埋我嗰份

姐係串我

唔好聽垃圾

但佢做緊d臭雞野

你挑個issue出嚟都係抵撚死啦

我抵食

咁姐係你一啲都唔瞭解佢囉傻仔

唔係
我過左個好chur嘅七月
過完先發覺原來冇意義嘅人生同日子都係一種好大嘅幸福嚟

我食屎
我犯賤

我想有意義
但搵唔到

你親交嗌都要預條女發癲嫁啦
大佬你唔係要個A0教你拍拖掛

但係我覺得冇意義嘅放空真係好幸福
與其好有目標咁chur完之後途勞無功
不如算鳩數舒服多陣

有早知冇乞衣啦
而家總算睇清條臭雞
咪當買個教訓囉

做人都係想開心姐
開心就有意義
但得打機時間可以乜都唔諗
一打完又係咁

試吓飲酒

呢兩日都有種覺得自己好失敗既感覺 覺得好失落

唔鐘意
間唔中都話ok

就像蝶戀花後無憑記 親密維持十秒 又隨伴遠飛

e巴早晨
失敗係正常
有一排你事事順利你先驚

十年之前
我不認識你 你不屬於我
我們還是一樣

再唔係睇小說
通常我睇小說就成個人融左喺裏面
另外四感遲鈍
咁樣就好爽

但願能認得出你的子女
臨別亦聽得到你講再見

不開心就不開心也別勉強的慰問

膠巴

加油呀，機會黎啦 要緊握在手唔好慌

但我想跟你亂纏

你叫我最快樂你也叫我最心痛

除非你是我 才可與我常在

和你也許不會再通宵

從來未愛你 綿綿

連夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

不過 不過 你不用難受

行屍走肉
醉生夢死

連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有

加入醫臣大軍

做乜嫁

mk……

細個嘅時候 聽啲大5 6 年既人講
當你經歷過好頹好頹既時候就會中意聽醫臣
因為真係聽出好多味道

一齊打歌詞

我已背上一生苦困後悔與唏噓

有陣頹佬味

...
是否我真的一無所有

聽開外國頹佬

我決定起番身用多陣電腦先訓

以前只係識聽浮誇同沙龍
現在已經達到56首

前面是哪方 誰伴我闖蕩

好勁喎

獨坐在路邊街角 冷風吹醒

無目的咁行緊

我已背上一身苦困後悔與唏噓

你眼裡卻此刻充滿淚

過去了你那一雙手還有每晚每天的奮鬥
汗血盛載那風光的背後
老去了你卻瑟縮顫抖 曾一直希望的得到沒有
但我共你可一起喝悶酒

這個世界已不知不覺的空虛

中文親切啲

不想妳別去

.
.
.
.
.
.
屌那聲 聽完好撚掛住佢

最後誰疲倦的走

噢噢 不想 你別去

[member我份人就係以為自己乜都做得黎 最後當然
以前present 我諗住大約照番稿讀實得啦 點知原來會甩碌講錯/少左野

搵工 (之前都講過)戇鳩到唔知份工做乜既 去到job interview比人問到口啞啞

嘛總之成個人性格根本唔似係成年

再係呢幾日望番個gp啲fd 諗起自己呢啲碌柒野就覺得個人好失敗 講起大學方面又擔心自己做唔做得黎[/member]

新屋裏多一隻狗

縱使分開分開多麼遠
也會聽到你呼喚
期待我這一生再會你

有邊個未柒過...
最緊要望清楚自己有幾多斤兩
做野之前先準備，照住自己預期進行.. 就小好多突發野
呢個係我經驗... 雖然都好失敗..愛情方面

看著圍城內的磚厚 歡欣裡合奏 為成就拍手

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更彷徨
疲倦慣了再沒感覺
別再可惜計較什麼

雖然好MEAN
但事實上無3呢個入場卷你都好難讀UGC

事實嚟
我一個C band都冇拎過
asso嗰陣

me on99咁 C咗科

係 我知

試吓jot notes+隔兩日溫返
咁都谷唔起個grade真係幫你唔到

其實你已經係項羽，破斧沉舟
你一係掂檔一係碌柒
所以你更加唔可以依加就驚依加就打定輸數
你依加襯有空閒就放鬆定自己個心情
準備開SEM即刻戰鬥

咁我都係
但係我B+居多囉

你和誰結伴前來是否比我精彩
自從前愛到現在是那個可一可再

做未必得 唔做就一定唔得囉...

睇邊d多

喂屌搞乜呀加密完出到黎又無加密到

nonono
喺書盡量簡潔咁搵啲point抄落紙
用容易嘅方法(斬開一短句一個point)
記左佢(抄左佢/背左佢)
然後開你上堂嘅notes對吓邊啲書有講邊啲書冇講
係睇邊啲書冇而唔係睇邊啲notes冇

總之有故事性就得
我睇翻譯小說多嘅

我中意睇孤泣
....
佢都好中意

係囉我都想知
明明齊括號

點解既 呢個方法唔係好明

好憎條戇鳩mk仔
上次出左條呀媽係女人嘅白痴離地語錄之後我打左句白痴
跟住佢block左我

是緣是情是童真還是意外

無咩點留意佢人格
最近書展買左莎比亞既咩分手會監禁既小島&幸福傷心素

姐係咁
出卷嗰個通常跟書出定跟notes出吖
前者是常識
咁你緊係以書本為依歸溫書啦

本身對佢小說有啲興趣
一睇佢咁撚小氣就唔想再睇

去書展見到佢帶埋個老婆出黎簽名好撚閃
即刻心酸

沖個靚涼先

有淚有罪有付出 還有忍耐

咪撚再理佢啦咁

通常有偷雞
由chapter summary睇起
cue返自己對嗰課嘅記憶
然後睇睇有冇考試tips背

不嬲讀書都係為考試去照單執藥嫁啦
你唔係讀asso仲學人求知呀嘛
俾我就揀啲背野嘅科
背曬就考得試

聽日first-aid番唔到學溫書 後日開始又要比心機

first aid輕鬆

哈我知 我有一科都係asm抄足fd report又有佢地幫手做 先高平時分 考試臨考前一日先溫就b+左 不過本身對個科好無信心

學到骨折包紮又係唔係好識

咁咪醒目囉
讀啲common科係朋友上sem讀過嘅
咁咪叫做chur grade囉

加塊墊又一條好漢
輕鬆

下次醒目喇

膠巴同大鳩巴都好厲害 好多野都識

月巴唔見左

無嘢講 瞓

我包錯大手掛 都合格

你，何以始終不說話
儘管講出不快吧

嘛我都訓了 再見巴打們

輪到你呀？點呀寶寶

無酒嘅晚上特別難入睡

明明我已累得很

俾膠我做乜

迫不得已唱下去的歌裡 還有多少心碎

訓唔著
無辦法入眠

我知錯了

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心

第三晚失眠，再係咁我應該捱唔到落去

宜家先第三晚

你有冇工/學返

我傷害左一個我深愛既人，我認我咸濕，衰仔，但我呢一生人都係嗰一千零一次，我咁後悔，咁自責，點解唔俾一次機會我，我再冇動力繼續行我往後嘅日子，我一直都係好愛佢，想做一百分點知一下子變到負一百分.....我係唔係咁值得被判死刑，點解一心唔做好男人嘅，反而會消遙快活，點解.....我係錯，但我唔會再犯，但就一個翻身機會都無，咁樣公平咩？定係，可能佢根本都唔係咁愛我......

有，返工做緊乜我完全唔知

有番工有番學
放假中

介唔介意講下你返乜

不甘心 明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等
師兄共勉之

噢上一個cm當我無講過

唔知應該點做

都係一般文員，做project, finance方面

好需要100% focus，但我而家5%都攞唔到

你改到個名太似 我睇到confused

應該我先過佢

男人就係犯賤，有時諗，係唔係唔做好人先唔會傷心，我好錯，但我真係肯改，亦肯定自己改得到，點解可以咁狠心，啲三姑六婆企喺道德高地到審判人有邊個唔識，但兩個人之間嘅事，唔係應該leep within兩個人既咩⋯⋯我真係好自責，後悔

唉，我都身同感受

Why 三姑六婆 我地真係好似
我都仲係原諒唔到自己
同埋唔敢接受到呢個現實....

有冇帶麻煩俾人

係

但巴打，你係唔係真係有決心要重新做人先，如果有少少動搖既，就放手，俾自己玩夠先

我唔想玩 我整係愛佢

咁又冇，但行屍走肉咁，隻手做緊嘢，但但腦無停過諗佢

一齊嘅時候比機會我我改幾日又打回原形
唔夠珍惜 又做唔到最後
真係散左先好撚好撚後悔
屌你老未仲要比人話我唔甘心
我愛你先至唔甘心呀
我唔甘心自己唔撚識珍惜 要用離開教我清醒
咩撚野事成日比人誤會

咁就好 留意埋唔好冇左份工

我都係，巴打衰咩，我衰公幹v7叫g......唉屌，人生第一次，已經好撚侮，嗰陣已經發誓唔會再做，因為將我個人扭曲得太緊要

你做左啲乜

我都好驚.....唉，我將我人生完全破壞左

俾機會你都唔改，咁愛極有限喎巴打

點知隔大半年都係比佢發現左，想死

唔係唔改
時間短一黎.. 二黎出現新問題我又控制唔到自己亂諗...
其實我無心要搞成咁
我根本唔想搞到依加咁樣
真係日日都好辛苦

巴打，佢咁快有第二個，愛極你有限，算啦，本身段關係你自問有無用心經營先

有心，但事實上出到黎錯撚晒 違背晒我原意

唉，但女人變左心，一定追唔返，由佢啦，至於亂諗方面，我都試過，但當然無控制啲乜，因為知好傷，所以我不斷做好自己，增值自己，你有自信自然有安全感，自然唔會亂諗

有心唔夠架，係要大家都同步，一齊進步，make things better.....我自問真係一直都想做一百分，大家嘅關係都好好，但就一子錯......

竟不怎為意
高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線......

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點....

啊

算啦，同第二個一齊，就算你地一齊返，佢都一定會走，心變左係無得返轉頭。
我都係只可以盡力用真誠想挽留佢返黎.......

應該係話變得一次，一定有第二次。
但我真係純肉體and價值觀and方法問題，所以我先咁肯定改到，唉，好諷刺

價值觀差異點肯定改到

有冇諗過做啲咩盡最後努力

怪就怪上得太多成人台，原來扭撚曲哂自己都唔知

分開前我沒有用帳戶
都係睇下嘢解悶
現在問了朋友借帳號卻變了常客

每次都要天光先瞓得着
我真係好掛住你啊

咁再出發啦，我有時都唔係好明，所謂朋友，淨係識企道德高地，講啲呀媽係女人嘅人，世界係大，又唔識鳩我都可以係咁judge。大佬呀，我求人原諒唔係求人屌呀，唔駛佢地屌我都知點解衰衰乜啦，講緊係原諒同機會呀嘛。

叫佢地問返自己同自己條仔有無咁用心經營一段關係先啦，批判人嘅說話，有幾難講，寧教人打仔莫教人分妻

冇人鳥

錯

想死，唉

唉突然諗到屋企老人家係度數日子咁
我又係搞到自己sad sad地
如果是但一個去咗
另一個係咪會好唔開心？
對咗幾廿年 點捨得

衰一次已經可以釘死你

早晨

點解咁殘忍......一個機會咋.....

入海記呀？

搭地鐵？

越礦飛車最好玩，新果個好一般

對左幾十年，其實係福，我諗到時咁老，另一半走都係一種解脫，留低嘅亦都會係愛，係真摯嘅回憶。倒數就睇你點睇，把握你嘅時間，陪佢地度過，做到無憾，走嘅時候無憾就已經係好好咁完成咗呢一生人。

對走嗰個，因為辛苦左一世人

講真，我地一直都係為呢個目標奮鬥，可惜自己嘅幼稚，令到一切都冇可能了......

走先會幸福d，留低果個都幾慘，

相處左咁多年，突然得番自己

但其實幾十年都會睇得化既，另一半走左，知道佢幸福，自己都唔會話太難過，反正可能遲啲都到自己，同埋仲有留喺到嘅野呢

講真，對到幾十年，已經係對大家最好既福份，夫復何求呀

唉，睇返就覺得自己幼稚，明明係可以做到，明明一直都好努力，但點解會咁錯，幾有悔意都冇用

今日邊個夠我早

未試過咁早起身

比我叫醒左

你諗多咗

我屌牙

Save it

琴日又唔夜啲瞓陪我

今朝要早起

Hi

朝早打個飛

機

如果想做誰的寵兒

食飯

發夢俾人話我口臭

晨早流流食咩飯

起唔到身咪食唔到飯囉

唉屌 今日打黎叫我聽日見工 點準備到 仲比左更番pt

同女食？

sad

木女

我係正部巴士前面揮哂手
個c機見撚到我都扮哂野見唔到
照走
你老木比狗屌呀？

恰mk

青青

撘緊車去游水
利申 到已遲

游得好密啵

唔怪得之啲頭髮甩哂色

我今年第一次游水炸啵

我有漂過頭嘛，咪易甩

醒啦....
何以我又再想起你
心又一陣陣的刺痛

記錯人

臭雞

佢話自己太重朋友 但係轉頭就冧第二條仔

仲唔係我1001